初選一票不投快必

有無人有同感

痴線點解會有負評

快必比負評

agger

佢選輸初選都會去馬 條撚樣有鋪鎅票癮
四年前皇洋達 睇下今年邊個當災

永續基本法？

九東根本冇得玩，有個政治香口膠譚氏得志之流，好難令人投得落

Agger

施德來同譚德志幾好傾

我哋個名...

gphone 機師一定夠票
唔覺得師奶阿叔會鍾意快屄，依家扭轉局勢真係靠班後生，大家記得向朋友推介其他候選人，唔好比快屄啲無腦鳩噏呃咗投佢

可惜後生
亦唔爭氣
選舉政綱和表現

你是否十分滿意
請說出他的亮點好嗎?

標題：初選一票不投任何人，除咗自己想投嗰個

比次機會快必

邊個俾次機會本民前

比個理由嚟

無撚可能

你哋算啦，本身都唔係諗過投快必開個post 其實係多餘，立定決心投佢始終都會投佢，唔係投佢就唔係投佢

你放心啦, 戴妖刻意設計到九東比5隊出線
擺明係要確保快必初選唔會 "輸"
只要保住佢嘅參選資格
到選舉日又可以用返上屆嗰招嚟氹選民投比快必

所以輸咗嗰啲都係戴妖設計

呢度好多人力熱狗..